這是什么地方？

如題

hkg

公廁，請隨便便溺

幾時唱返兩咀

是镜子的另一面

什么跟什么

我是乘坐高鐡到西九龙站發現這里的

迷方狗 早撚抖

樓主好耐冇見你用呢個ac
唔用#2,#5開post？

屌你老母

全部暴迷

CHING好耐沒見

林SIR死返高登?

我愛你

多d來探我？

你好

得閒多D來坐?

259

U?

收嗲啦

牛b-3-

講緊你

豬蛇過黎維持治安

眾多豪傑聚首一堂

如果有多一张回家的高铁飞，你会唔会同我一齐走?

會

好

我要罰你留堂

但是有一天 當我在左转 你便行向右终不会遇见

不了 我隨風而去

自己同自己講野

樓上全部都係on9 jai

.

Hi

yes

今日呢到好齊人yoyoyo

好耐冇見大家

幾cool

臭閪

林耀國 ~肥~

All 259

he rich

每一日都喺煉獄到工作

不会

訓5著

幾時返

後日

返緊夜？

不了，下星期先返
啱啱收工

😔😔😔

boot 都封哂塵😞😞😞

冇人踢波啦

咁不如賭波算啦

一早戒左

挪威有撚病

夫母我訓88

沙田仲有病

唉
希望跑馬地冇

一定有

黑B

咁算。。。。。

夫人提我比料你？

真係訓2:30了

OK PLXXXXXX

全部25牙祖

如题

這你妹，是这才对

死返高登

豬蛇幾時返去探牙joe？